[多圖]有冇人識旺角個雜耍肥仔

整色整水搞咁撚多野
次次開波5分鐘就發爛渣
係咪以為自己藝術家脾氣

推

多圖？

有次係長洲都見到，覺得佢好想凝聚氣氛，但係無乜人理佢，或者係佢嘅表演無令人驚訝，睇睇下就走

鬼叫我無料到咩，我見到人有才華咪唔抵得羅

呢條友好撚癲好厚面皮 啲人唔拍手佢會做手勢叫人拍手

屌你老母咁你啲表演唔撚好睇點拍啊？

2018年？

唔覺

收皮啦屌你老母 你係咪就係個死肥仔呀

唔撚怕手就發脾四
又唔撚反省下

係荃灣定唔知旺角睇過佢一次，玩左陣就發脾氣
原來次次都係咁

第一，如果你係覺得因為D 觀眾唔支持你、無氣氛而發脾氣
其實問題係你度，帶起同埋控制氣氛，係作為一個公眾表演者應該有既技巧，氣氛差只係你吸引唔到人，唔怪得人
如果係因為成日失手而發脾氣，更加唔應該發脾氣
自己摺埋一邊慢慢練好先啦
第二，就係不如你用廣東話啦
我知香港係好international，但係你講英文好唔自然
表演就麻煩用你最叻既一面示人，你咁樣攪到個氣氛好尷尬

可能你想人注意你、欣賞你，但依家達唔到目的都唔在講
仲要個個都記得你脾氣差
下次見到你，而停低腳步既動力都無
仲衰過唔出黎表演

肥仔你仲後生，大把機會磨練
你敢行出黎，已經叻過好多人，加油
（打咁多野，唔知佢睇唔睇到）

如果肥仔有睇你呢個留言，希望佢有睇哂成個，以大家形容佢既性格我唔覺得佢會睇哂

係唔係用成繩條圈叫人企埋去

我屌sa你哋班YellowNazi老母

睇過2次佢 有次荃灣 正正常常冇乜特別
個表演太短 突然之間就完結左
應該再練多幾招 多d貨賣
加油

多圖

我想講 佢啲英文唔知up乜春

條戇鳩好似係住大圍

係 唔企埋去就發爛渣

肥仔你都想睇？

未入直路乜都未表演就想人拍手 你唔尷我都尷

想知佢係點發脾氣？

講真觀眾覺得精彩自己會拍手啦
好似乞兒咁喺度乞掌聲

啲觀眾唔拍手唔歡呼
佢就掟鳩啲道具 趕人走

唔好話佢燥 我做睇嗰個都燥呀 搞十分鐘都未有嘢睇 有姿勢無實際咁 有實力就俾啲嘢出嚟睇吓 等我心甘情願俾掌聲你

荃灣睇過一次睇左10分鐘都唔知佢喺度做乜鳩尷尬到

即係我食飯都係食撚完先俾錢㗎啦
乜撚嘢都未做就乞掌聲

我睇咗唔夠5分鐘就走左
想知佢點發爛渣

條友頭先喺旺角朗豪坊門口
又喺度發脾氣
次次經過都見到佢發爛渣
定係其實發爛渣先係佢嘅表演

個樣勁唔耐煩咁

掟自己啲道具

咁抵佢無人睇啦
都唔係帶歡樂比人既

想睇佢發脾氣

人哋藝術家 我真係唔識欣賞

旺角朗豪坊門口啦成日夜晚都喺度

早幾個月旺角e出口見過
又係唔出聲 迫人拍手掌
迫企入繩前面
又唔知黑咩面
見無野睇就走了

下？我上年都喺旺角睇佢表演
果陣佢話最後一次喺旺角表演

行為藝術家

16歲，係咁上下，年少氣盛

啱啱喺朗豪坊對出 聽到佢啲音樂
停低睇下 越睇越老尷

等多一陣啦等佢發脾氣

真
試過比佢捉去條繩前面睇
睇左幾分鐘都擺緊陣
完全冇性趣再睇落去走撚左
以前有行人專用區個陣個mj廢老仲好睇過佢

今日先喺旺角
頭先先見到

係咪一個鐘前

妙手仁心

想問下有幾多連登仔未比佢屌過唔拍手

Come on move forward

你唔行埋去佢即刻爆炸

擺擺下陣又去左Set機
Set完又去返擺陣
再玩下條繩
叫人埋去
迫人拍手掌
擺陣
Set機
........................

上次聽到佢播妙手仁心首bgm

上面先有條友話我妒忌佢

不如轉表演發脾氣啦我想睇佢發脾氣 多過表演，有無人真係識個肥仔同佢講

有次佢喺尖咀表演完冇人打賞之後發脾氣

收納師嘅相反
set野師

係 本身聽到啲歌 幾吸引我停低
之後睇佢放低頂帽 又放低支電筒係地下
跟手搵條粗繩叫啲人行埋啲 就越嚟越老尷
毛管凍

有次見到佢 側邊企晒人
以為好巴閉 點會表演好一般

懷疑佢係表演撚啲觀眾
英文又唔好
肢體動作又差唔知佢想表達啲乜
又冇貨賣成日失手
然後發爛渣嬲啲觀眾

有冇片

巴打好正能量respect

笑撚左

我有睇過一次
佢未開始就不斷叫人拍手 我當佢想搞旺個場先
屌那聲表現5分鐘就完咗
叫人拍手仲耐過表現

睇到一半就發脾氣

多圖=一張圖
有圖=冇圖
冇圖就真係冇圖

實際表演過d咩
冇耐性睇到完場

佢企喺度原地360度發脾氣應該仲正

師兄靠你

留名先

呢個？

如果綜合上面留言佢都冇長大過，明眼人都知點會跣手

肥仔就算啦ching

發脾氣就係佢嘅表演

屌佢老母上次個瑤瑤Fing上天
好似好撚勁
然後跌落我個頭上面
好彩戴咗帽 頭都爆

唔夠10秒就發脾氣
好難拍到片

旺角跳火圈個呀伯 起碼扭成個鐘屎忽先開波

次次都只係睇佢扭屎忽 冇人次等到佢跳。

我之前旺角見過有個表演者唔好老脾, 原來係慣犯

藍到仆街

係啦就係呢條撚樣

搞街頭表演最忌強求或expect人地欣賞你
會好影響自己既表現同失焦

好啊 我都想打鳩呢個on9

搞左十幾分鐘都未入戲肉
一味叫人拍手俾反應
手拎咪換耳咪 又轉歌
其實個表演只係幾分鐘
搵笨

認唔認得個肥仔

肥仔出現了

拍手10分鐘
叫人行埋嚟5分鐘
表演10秒
發脾氣⋯⋯

無限loop

Pin左我個cm佢

真係笑撚死
條友應該精神有啲問題，次次係天星碼頭嗰度冇人拍手或者唔應佢啲問題就黑晒面，做乜鳩啫

好

仲以為得我咁覺得 成班on99仲跟佢拍

樓主受完佢氣？

係呀一個鐘之前

睇完就下定決心以後追擊個死肥仔

令到觀眾s你眼望我眼從而產生老尷既情況同埋佢既發爛渣, 先係佢主要出嚟表演既項目。
ps: 未睇過

好瘦喎

上次睇完 突然諗起佢

我上星期都睇左 聽到d音樂好似好犀利咁 點知搞左勁耐都唔表演 有d啊叔無行前 佢即刻閪面

跣手，幾厚面皮先會作呢啲藉口出嚟

只係唔明點解佢用英文

呢條傻鳩脾氣又差 表演又唔知做乜鳩 次次做做下就冇晒人 之後又重新黎過 無限loop

有圖=冇圖
多圖=一張圖
冇圖=真係冇圖

真唔真呀痴線

頂花樽跳圈嗰個？

睇過好多次佢跳😂兩分鐘內啦

扯鈴咯
正常水平 但冇咩拿手好勁嘅skill
表演嚟講 可以多啲技巧先出嚟

又唔出聲做身體語言 想D人圍埋D睇, 又唔知自己表達得幾撚差
成個表演又黑口黑面咁 一D笑容都冇 , 個表演又唔係精彩

點樣發爛渣法

見過佢夜晚朗豪坊表演 嗰陣時有個幾靚嘅鬼妹都睇佢 但係淨係播歌播成10幾分鐘都未開始 然後不斷雅人比掌聲佢 其實真係冇咩人嗌 我都叫比足面俾咗啲尖叫聲佢 佢都係唔開始 之後我都算夠數走咗

有冇片睇？

有冇收tips ?

佢真係好on9 仲以為自己個表演好高質

個弱智仔 有次搭小巴
拎撚住d架餐 屌你老母 你坐出面ok 你讓人入去先得 要個女仔跨過去
真係弱智仔

黑面 重新再loop過

係鬼 次次我都企最少15分鐘
=睇最少15分鐘moon walk

佢有無去過赤柱表演好似見過

我拍一次手
問隔離個靚仔佢表演啲咩
個靚仔話：唔知阿未開始 淨係叫人拍手

成日用對腳捽個地下 度嚟度去

見過個時尷尬到我

我見過佢係尖沙咀碼頭唔知做咩事亂掟嘢
發晒脾氣咁
仲差啲掟到人

好耐無喺連登見過呢段嘢

好好笑 想睇睇佢發脾氣

冇料脾氣又差，仲話娛樂大家

表演掟爛嘢

喺旺角未見過 反而喺屋企附近見過

講起荃灣就諗起
喺Citywalk中庭見過人玩扯鈴
不過唔認得係咪佢
嗰條友成個鈴揈咗出嚟爭啲揼到我

可能對方(魔術師)性格比較衝動
一開口就怪人先

其實好撚好笑

我見過最尷尬嘅表演

same here
下次再嚟揼咗佢

次次見到個傻鳩都好撚尷尬

你嗰日唔好彩我五分鐘睇咗兩轉跳圈圈

屎波架生多

撞過佢三次
第一次表演完收錢個刻 個個即走得一兩個人比左少少神沙佢 佢數錢好失落個樣真係好撚好笑

第二次心諗又見到佢 企定定睇佢玩咩花樣 等撚左十分鐘 點知一開始個刻就有兩隻軍裝狗行埋黎話身分證 唔比擺檔 佢又即刻擺佢個招牌失望樣出黎

第三次睇 臨尾大絕招個下飛撚左個葫出去觀眾到 尷尬到

冇一次有好野次次都係有一陣柒味

睇撚左十幾次
唔係講少 佢都起碼玩左6-7年啦
我都未見佢jump過

上次先屌鳩佢

我連片都有

點屌

中學師弟黎上次新年見佢喺旺角表演過一次 見到臨尾有人比利是佢就走咗 返轉頭見到佢拆利是得10蚊係到口噏噏屌鬼話咁少

係有啲料到既 不過真係拖牀鬼耐 行兩個圈叫人拍手 返去set機話ready 再行兩個圈又叫人拍手

有次係赤柱見到佢

一開始見好多人睇，所以埋去湊熱鬧
頭嗰10分鐘，完全係迷惘
玩繩、呼拉圈、幾舊垃圾，加上佢個西面表情
以為自己睇魔術，吖睇睇下又唔似

再過咗5分鐘，點解咁唔對路？
一直就係玩條繩，來來回回整咗好撚耐
心諗，唔通係某種我唔識既行為藝術？
我見咁多人都充滿期待，我就決定等落去

但再繼續睇，我發現唔係咁簡單
條友連有個2歲小朋友誤入都畀佢西面
而我又唔知佢個死人樣係表演既一部分定點
開始估佢係咪玩默劇，定係小丑扭氣球嗰類
西口西面只係營造氣氛

喂屌你唔係喎！
人地唔拍手、唔肯企前，佢又變本加厲咁西面
呢個時候，我已經莫名其妙咁覺得好忟
一來等鳩咗成四個字都未有野睇
二來不停要見住佢藐嘴藐舌
你老味EQ作少少都想過去叫佢唔好阻街

到真係開始表演
嘩！原來係呢舊野⋯
心諗到底成半個鐘我係到睇咗啲乜？？！！

但我尊重街頭表演，睇到最後先走
我諗真正表演有6-7分鐘？
我唔記得了，只記得全程好似要受人氣咁
最後，佢示意表演完咗
仲主動叫人捐錢畀佢

一開頭冇乜人理佢，大部分人散開咗
佢就嚟個終極黑面
我想講，呢啲唔係一買一賣
人地畀一百幾十你，都係人地對你既尊重、支持、鼓勵
但人地有權唔畀你
講真，你自問你做得好好，好到規定人地要畀錢你？
係既話，點解你唔係上台表演、合資格、畀場租既表演者？
最後有人見佢個樣咁失望，就回頭畀錢佢。

幾個月後，同朋友係朗豪坊門口，又見到佢
朋友覺得好有興趣，想停低睇。

而我就力勸佢，表示睇咗你會後悔
又或者，半個鐘後再返嚟睇啦
如果你鍾意睇一個𡃁仔將舊野用條繩撚下撚下飛上天嗰種表演。

中環見過冇咩特別睇左一分鐘就上左level

Ladies and gentlemen this is my first show tonight

佢拋條繩嗰陣係咁叫人行開啲 最後佢都係拋喺佢前面

同埋佢嘅step來來去去都係向左指同向右指

請使用不推文
同埋乜水嚟阿豬阿狗都整個post 介紹

+1 應該幾好笑

台北睇過一個香港人街頭表演
勁到個個拍哂手掌

啲廢柴反省下啦

好尷

17年9月16有跳

其實發脾氣先係佢既表演
你地太膚淺

佢打正牌頭表演發脾氣我反而想睇

係嗰年既最後一次

睇到我好尷尬

我都以為係行為藝術嚟
睇左十分鐘都係行前行後 放條繩喺地 用電筒照兩照

可唔可以直接表演發脾氣
不過千祈唔好捉我過去 掂親我實打柒你

你咁大篇文，好有畫面，完全感受到你嗰日喺赤柱嘅感受

仆你個街
笑咗

屌佢老母想表演大撚哂咩
劃個閪圈劃到咁大仲阻撚埋狗鐵出口個位
無撚野呀嘛

一蚊都比多佢啦

我覺得幾好睇喎

有 迴旋處近市集個位 好撚尻

佢的確有表演既

但想睇佢發脾氣多d

有冇人有片？

其實真係表演係OK嘅
畢竟年紀細加上免費娛樂

但係成日耍大牌 同夾硬r啲掌聲返嚟 搞到好尷尬

師兄你睇到佢表演六七分鐘係你嘅榮幸
我永遠淨係睇到發脾氣

港父敢唔敢x左佢

上年尖沙咀見過一次，搞樂耐，有發脾氣

你睇佢高度就知啦
我嚇都嚇死佢啦

mk

笑撚死 好柒

認真覆 覺得有幾個位可以改善

1. 表演嘅時候另一隻手啲動作有啲怪 同埋畀人感覺你係彈嚟彈去 建議唔使咁心急
2. 冇乜必要講英文 可以嘗試講返中文
3. 服裝上要執一執 個look唔似performer
4. 表情管理

因為我真係覺得好無奈
成個腦都不停充滿問號
好多謝樓主開咗呢個post
終於有機會紓發當日感受

啱啱喺旺角見到佢發脾氣笑到仆街
睇呢到先知原來佢成日都發
唔係特登想笑鳩你 但係你俾啲嘢我睇先啦
乜都未做又要人拍手又要人歡呼
等十分鐘表演一分鐘
Btw個表演係ok嘅

見到 小江

中撚晒, 一開始以為佢係玩行為藝術,默劇 , 完全唔知佢做咩9

兄弟睇嚟你真係好撚嬲

好老實 得啲咁既料就唔好出街做show哂人地時間啦
細個玩過扯鈴 佢做果啲唔係想像中咁難 -.-

但以前尖沙咀有個男人 用繩擺個四方形 叫啲人圍住
都唔知做緊乜 睇咗幾個字都唔知做緊乜 有無人知佢係表演啲咩？

次次一開波佢講英文果陣都會急急腳走
打撚晒冷震，係要人wuwuuwwuwuuwuwu, 屌佢老母

佢一發脾氣掟嘢嗰時大家一齊拍手?

條友淨係識阻撚住條路發脾氣

我都好撚嬲講英文又1999,d口音仲柒過大陸人，聽都聽唔撚明，講返廣東話啦呀鬼，又想炒熱個場，但其實就7下7下

佢啲英文做乜柒好撚尷尬

唔識

音樂仲播到好大聲好老尷

比你講中曬
我年幾前有晚係尖碼見到佢
唔知咩事仲圍埋睇左陣
唔只佢做的所有野
連我d內心感覺都同你一模一樣

有得諗
組團去睇佢發脾氣

睇到燥
要人就佢先表演
浪費時間，等到一半走咗

佢肯掟我比錢都唔据

中二病

第二次兒登聚會

2018

好撚柒啊救命
有次尖咀落船見到佢
明明乜撚都未做點樣要人HIGH
仲要發脾氣屌人唔行埋啲

因為我唔知佢叫咩名
直接Google旺角雜耍肥仔
篇新聞就係佢

佢有無ig fb嫁 想搵日捧佢場

發脾氣成名

睇過一次
覺得好摟打
仲以為係我自己衰先咁諗

上面有條片先錄左佢拎住塊牌要人like佢follow佢

我懷疑呢班人係同一個集團/同一個師傅

係尖沙咀都見過有個玩波既

都有個共通點
用條繩圍圈/
講英文/
叫人打賞/
迫觀眾俾反應

重點係都係好撚悶

我屌, 你打咁撚多字隨時重認真過條木咀

霸咁大塊地表演呢d無聊嘢

我覺得幾有誠意啦，夾到音樂、有互動
我無喺現場睇過

講真，香港人唔撚會

比佢睇 其實唔算肥

佢會掉走人地比佢D硬幣再表現好失望咁jip
之後人少會執返

佢d表演ok

衣著可以再改善d
表演d衣著唔可以太出街衫

利申睇過佢1次表演

未睇過表演都想像到個畫面
你講到咁，我都有啲興趣想睇

放心, 你成功令我印象好深刻咁記得你發脾氣掉野, 你D英文

我想睇佢表演發脾氣多啲...

俾多啲鼓勵人啦
俾個意見都要咁mean嘅語氣
人地表演做觀眾都要投入一齊玩
要人氹做大爺嘅態度其實都唔要得

係咪連story都發緊脾氣

其實我覺得都唔錯既
起碼以佢仲係中學生黎講
但待人處事真係有待改善

係旺角撞過兩次，出於尊重有由頭到尾睇哂
事前整色整水叫人拍叫整左成7,8分鐘，真正表演就頂盡得3分鐘
呢樣都算啦，人地唔肯拍手唔肯make noise就開始燥底黑面，事後完左表演一副又頹又西嘅樣
明白街頭賣藝難做，先唔講手法好唔好，但起碼個presentation可以有好大進步先

旺角個次都見到
個陣有幾多人圍住其實
之後條友叫人想睇就拍手
無人拍手之後佢就話唔拍手咁唔表演
之後就真係停左係度唔表演
個下真係唔知做乜事😂

肯定勁多連登仔走去follow

終於有片

有次係荃新天地執緊野走人，離遠都感覺到佢股黑氣。我見佢越執就越勞氣咁，又掟自己架生，又大力塞入喼，最後仲大力掟人地比佢嘅打賞落地。周圍嘅人都有千百萬個問號唔知呢條友做乜...
最後就拖住個喼去路邊好快截咗的士，好熟練咁掉個喼去車尾箱，跟住上車走。

咁撚狗 呢樣真係仆街

上次係旺角見住佢轉下轉下成個鈴飛左d觀眾度

依D要撚下佢..
睇個時整色整水就大叫 hurry the fuck up

D片好撚尷尬呀 乞唔到錢就西面

條友都有錢個喎 搭的士添

仲諗住睇佢發脾氣失望左一下

其實嗰啲鬼佬乞兒都係一樣
話嚟環遊世界 實質就乞米

story應該會有節目預告

我睇片都覺

仲要個喼擺後面

我都係赤柱見到佢
但出於對表演者嘅尊重就由頭睇到落尾，老實講其實真係要練好耐先出到嚟做表演，
但表演嘅形式係有啲奇怪唔符合大眾口味，同對於佢支電筒就真係心諗做乜鳩⋯

屌你老母咁嘅垃圾人仔細細
輕描淡寫自己嗰啲仆街行為

扯鈴呢 d 野其實你練到識飛都好
個娛樂性都係好撚低...
有咁既時間練扯鈴不如你練下拋十個橙可能掌聲仲多

上面條片話佢一晚收入4900
我做乜仲要打份牛工

條友扯旗一晚四五千⋯⋯

其實呢4900 真係害左佢

睇左10秒冇睇
好老尷

No body care
好尷尬

佢個樣有啲似大J仲係好細個啫，大把時間練

係咪得我一個當潮文咁睇
笑撚死

不可一世
但係一個月輕鬆幾皮
終於知道點解佢當啲觀眾戇鳩仔

再黎樓下表演我報警 又廢又嘈
Warmup耐過表演

條友石籬讀書

喺香港，我覺得街頭表演即係阻街同製造噪音，無嘢好

佢表演前啲行為同講啲英文都好似尖咀個玩水晶波佬

Entertainer 同 Artist 都唔易做
佢可能兩樣都唔係

火撚滾我唔係講笑 聽到都躁

佢由赤柱轉去尖沙咀？

利申平時其他busking我完全唔care
呢個肥仔真係黑人憎

即係呢
如果阿肥仔睇到既話想講
藝術家脾氣呢 係藝術家先發得
你想發既俾啲心機等啲人好想睇你既個一日先發啦
如果你唔明就睇下黃子華九零年開始既棟篤笑
到呢十年二十年佢先係台上講「飲水都係表演/有邊個想聽既拍拍手」呢啲說話
明就明啦肥仔

呢個肥仔仆街黎架
有次有個frd 尖咀busking, 起個靚位中午開始
死肥仔下午黎到見冇位就想報警趕人走之後霸位

趕唔到就係隔離自己開到喇叭大大聲

呢啲人唔明一樣野
當你做到有一日啲人想睇你個時 基本上你飲淡水都可以叫人拍手
唔信既由九零年黃子華第一場棟篤笑睇起
而你未做到之前你可以做既就係無人睇都要繼續做

勁好搵... 佢一日幾粒鐘己經得於我一星期糧

講撚到為興趣其實咪為錢

咁撚仆街
抵佢之前俾人扑頭啦

有冇興趣一齊去學拋橙

垃圾港孩

Detail?

果次同老母食完天吉屋，行出朗豪坊見到條撚頭表演，搞左5,6分鐘條鳩繩都唔知做乜，又無啦啦黑面，我老母睇左一陣講左句“屌那星都唔知佢做乜鳩”就叫埋我走

原來中學雞嚟
希望佢睇到個post會改善下
如果態度好啲嘅仲有大把前途

個陣以為有咩咁好睇
點知都係拋下嘢咁 其實冇乜特別
過隔離睇人唱歌好過

有次喺赤柱見到 叫人拍手拍咗十分鐘都未開始 表演仲短過發脾氣

蘇展宏？？

真心問，有冇人睇得明佢啲手勢係想點
如果佢態度好啲，成件事就好唔同
So far個個連登仔嘅comment都係話個肥仔唔知做乜鳩同埋發脾氣
希望肥仔手足終有一日可以百屌成才

啦圖啊 睇啦

下次再大聲啲

肥仔手足 話你都係想你改善下 表演得好我會發自內心咁俾掌聲你 加油

lm

想知佢有無試過失手成個搖搖飛向觀眾

嗰個吸引好多啦

上面有人話有，仲有人試過中頭獎

以為自己明星 特登入赤柱睇佢？

我睇自己玩都好過佢啦

發脾氣個下都係表演一部分黎

放鬆d la起碼人地有勇氣出黎 贏左好多人

唔講都以為佢講緊咩文

白等咁耐好有耐性
仲打遍長文而且好有潮文氣息

識佢真人，佢已經係香港雜耍圈子俾人排斥

咁癲？
之前睇佢都係西下面

2020年仲可以拍到咁低清

其實佢表演算正常
但佢講英文唔正，把聲又唔好聽仲要搞咁耐又叫人拍手又盛先開始真係
上次同條女睇完比佢屌我話咁都等佢等左勁耐

其實發脾氣係咪表演一部份黎

街頭表演離講 拉條繩鳩十幾分鐘引人睇根本錯哂
係你都知 靠自己既表演 實力 根本唔會有咁多人圍觀先會咁做
好睇既有實力既 玩玩下自然好多人圍觀
當然為錢表現就唔同講法啦 其實仲可以搵人做下枚 扮比錢 之後總有啲人會跟住比

條友係咪有社交障礙+狂燥症

其實都唔錯
睇你地講，以為真係尻都無野睇

轉碟個到都幾有功架

的確係幾老尷，
我都現場睇過，佢真係無乜吸引力
但人地真係好細個咋，
唔係想幫佢講好說話

條友係有料

你有機會去現場睇就feel到有幾尷尬

條友戇鳩㗎
話說之前救poly嗰幾晚
佢ig話要去幫手救人
話已經將個acc畀咗朋友保管
最後加句齊上齊落
我以為佢要搏埋條命去救人咁偉大啦
點知唔夠一個鐘就po story
話頂唔順好攰要走
真係笑撚死我

佢仲話自己黃，邊度黃?成個ig連文宣都無個

原來個朵臭成咁
早排係旺角見到佢又話咩個表演train撚左3年
又逼人拍手懶係巴閉咁
之後耍左兩下簡單野就逼人歡呼
屌都冇人知嗰個係高潮位 之後就發老脾扮藝術家性格
見到啲人唔想尷尬就氹下佢拍兩下手佢先唔發老脾
睇撚到我尷尬癌

其實佢本人係咪有啲問題

嗰度唔係石籬

表演革命聯盟岩哂佢 爭3個 頭2樣佢個表演都呃到人 3樣佢做哂

屌前個排都係朗豪坊門口見到佢
佢用條繩圍住自己 唔知做乜鳩
個圈又圍得大 霸撚曬成條路咁濟
最撚好笑有人唔小心踢同佢地下個電筒
佢即係收檔 發脾氣唔撚表演
懶係有態度咁
到而家先知原來佢一直表演緊

呢個年紀好多都係咁

利申同佢差唔多大

有無人想比佢教下
利申:等緊佢2020招生

屌 點解唔早啲俾我見到
我幾個月前仲有得報

教d學生點樣發皮4？

我見佢發哂脾氣 最後比左廿雞佢

好心有情緒病留係屋企食藥啦 橫睇掂睇都係個有情緒病既撚屌

屌你老母，完全講出我嘅心聲

笑左

廿雞睇佢發皮四咁好 師兄你真系好人

條友真係唔識架wo

我都係而家先記得 原來有呢個人

mk撞過佢三次
老老實實個Show 真係唔好睇
Show前已經大量好多餘嘅手勢 動作
係唔知佢做緊乜又等勁耐
好似想扮型咁 但真係冇咩台型
衰啲講句係柒柒地…
D英文又係柒柒地

去到正式開Show
睇三次三次都有失誤 不過呢樣又其實冇咩大不了
問題係成個Show好似得五分鐘
仲要冇咩大亮點

做大量唔到位嘅前戲 跟住一插即射
大概就係咁樣嘅感覺
利申:青頭

屌 我都識發皮4 不如我唔收錢教你

見過幾次都發脾氣 懷疑有情緒病

痴脷筋？一粒字都聽唔明

轉碟係有道具會令件事容易 d
唔係你屋企廚房攞隻碟就轉

Ching 人真好 袋錢落佢袋

我都有係赤柱見過佢
個陣唔多人，啱啱好圍到一圈
大部分都係外國人
我同男朋友衰八卦走左去望
就比佢叫行前啲行前啲
行到最前，走又唔係咁好
企左係到十分鐘，就不停拍下手跑下咁
完全唔知佢想點
隔離有幾個十幾歲嘅外國男仔係到自己玩
個肥仔又噓人又叫人靜啲
尷尬到不得了
正式表演真系三分鐘都唔知有冇
仲要有失誤

Respect

仲有就係我覺得佢行諧星搞笑路線會好過而家嘅扮型路線

No offense 但有啲嘢真係天生
你唔型係扮唔到型架

水晶波高質好多

佢面皮真係幾厚
係我出少句聲啦

由3分鐘開始 肥仔想攪興個場
聽唔到左手邊班人叫 就耍手零頭
換第二邊 佢好彩有人應佢
但重點嚟
竟然面對返第一次左手邊班觀眾示威
有需要做到咁串咩？ 依家老馮要應你架？
如果班人唔好皮氣真係打9佢都似

恭喜曬肥仔 你好快可以紅㗎啦
連登逢反必紅啊

因為好多人睇過佢仲記得佢既表演
沾沾自喜中

中環見過佢發脾氣踢道具

呢條友自尊心極重，而且非常自大
佢最理想既舞台就係有一大班人等住佢出場，然後未開始已經興奮到拍手掌佢先想表演
問題係，佢唔明白掌聲係要自己贏翻黎

早幾頁旺角果段片都柒架喇 但叫得啖笑
上面呢段足本片真係頂唔撚順
終於明啲人屌佢set野做咩事
拎紮繩都要擺哂pose 紮哂馬仲掉出去，做乜撚野
跟住開箱拎啲扯鈴出黎又係chok 哂咁
之後睇到走哂去四邊here here here叫人歡呼真係頂唔撚順喇屌
未表演點撚樣說服人去熱烈歡呼呀

好慘 但我忍唔住笑咗出嚟

依個背景音樂 夾埋一齊睇
好有潛力

有無人整整佢
邊個未上google class room未交功課咁

痴撚線
我以為自己打咗篇咁嘅嘢
講真覺得自己有料好值得人俾錢睇嘅話
最簡單嘅方法book個展覽場地
有人俾錢睇你又定期有show開
但係我寧願上YouTube睇片或者打飛機都唔撚想受你個死肥仔氣

唔記得上年定前年，向荃灣睇過一次
詳細唔太記得，個次無發脾氣既，因為我最後有俾錢佢
又係前戲搞勁耐，係咁搞條圍繩，圍個繩圈都要搞5分鐘
仲要係咁叫人縮細包圍圈，當時已經心諗你拋搖搖好危險喎，一失手咪仆街，仲要現場有幾個小朋友，俾你d高空搖搖丟中真係不得了
最後果然有幾次失手，好彩無傷到人
同埋真係唔知高潮位係邊
真係認真想改善既唔該反思下自己既態度同能力相唔相符
同埋再檢討下表演時間節奏

不過公道啲講 身材其實唔肥
但係啲脂肪堆晒係塊臉度
明明身型望落唔多肥
但係唔使低頭都有三下巴
同埋個對法令紋
個樣太詼諧
不如疊埋心水做搞笑路線算啦
唔好再扮型啦
依個首抽真係做唔到

屌原來佢識講廣東話。。
之前一直以為佢智力有問題

有次經過路德圍 離遠都睇到呢條肥仔黑面
肥仔都算啦 仲要黑面冇品 真係唔開胃

雖然手足來 但佢都有啲問題

如果收錢 = 賣藝行乞

條片skip左前面未開show個part
個人應為佢就咁表演既話冇乜問題
可以話幾好tim
但係加埋佢前面”搞氣氛”/“引人圍”個d位就有d尷
我唔敢話係唔識定乜
但唔係太搞得起個氣氛同搞太耐
用2-30分鐘去引人睇一段幾分鐘都冇既show
個反差太大
令人地原本個期望好高
但咁快完就跌得太緊要
好似d人餓左幾日
之後你比件壽司佢咁
以上完全個人想法
絕對專重、欣賞任何表演者

Clap your hands! Clap your hands!

旺角mj伯仲好過睇佢

巴打免費教仔哩段說話仲值錢過肥仔d 表演

你地班人真係好仆街
佢其實就係出嚟表演發脾氣
一個二個以為佢玩雜技
佢用嚟醞釀情緒炸
我每次睇都覺得好正
感情分10分
西面100分

係尖沙咀睇過佢一次
都係不停叫人俾掌聲同黑面
老實講搞到人好想走
點知唔拍手係咪會當眾俾你話
不過都照睇啦橫掂冇野做

睇完之後 見啲人即散 佢個樣即刻勁down
我見佢好慘咁 個表演都算Ok就埋去俾左幾十蚊俾佢
佢就好頹咁講句多謝（冇笑容冇眼神接觸）
之後再有多兩三丁友打賞佢
但佢係到執野完全唔理人
眼尾哨下係咁易輕輕郁下個頭當多謝左咁
我心諗。。。街頭表演黎講你eq真係低
表演者應該係取悅觀眾 唔係觀眾取悅你
因為冇左觀眾你係無辦法「表演」
但你就係到趕客
你要求拍手都算
連對欣賞你既人都係咁既態度
真係想睇你點樣成功
唔好成日覺得自己懷才不遇 難聽都係咁講

佢啲story 同自我介紹就用黃絲帶
但係下面影相就用華為機

諗返起旺角仲有行人專用區果陣 同場仲有個跳火圈雜耍阿叔

果個就真係值得比錢啦

點解我睇佢啲訪問覺得佢有啲問題
認真 係嗰啲自閉or情緒病之類。。。

組團去睇再集體唔拍手

成日路過，但未見過佢真正既表演開始

原來你有睇comments 希望你見到
你可以去睇下情緒病醫生 我係認真 唔係笑你
如果係真係有情緒問題，你個病應該係輕微 唔好怕求醫

ig pm我，詳細d同你講

好似係弱能人士黎

吓 原來你有連登ac
唔使啦，我唔係專業架，我識嘅人有類似問題先建議下你可以去睇下醫生。

加油啦
上面啲人都話人你技巧ok 係氣氛態度要改善下

成日喺葵涌廣場出面見到佢，次次做幾下就唔做，以為佢播歌開始做，屌佢齋播歌

本人出現了

肥仔你好

你應該張最後個段放最前，肥仔未睇到落去已經掟爆左個電話

thx 15頁又認真睇曬，但盡量都唔想評論/回應comment,以免講錯嘢

係咪旺角？ 有次食食吓煙佢話叫我等多陣開show

佢都去過台北表演...

咁你又唔係好咁講 我自問唔識亦唔想學但幾好睇 唔想睇嘅咪唔好睇囉 但而家係講佢個態度姐

想睇發皮四既片

十四歲?

有次係銅鑼灣sogo對出睇過一次
佢10下入面有7下失手
舊野仲差d扑落觀眾個頭

推
依條好多年前睇過
所以一早知佢乜料

其實佢係咪有燥狂症

應該冇病
純粹冇家教嘅港孩

笑撚左
點解無人一巴星埋去？

屌次次行過旺角都聽到個𡃁仔係到講英文
佢口音咁差我以為日本仔
次次都係一班人圍住但係冇反應
仆你個街今日終於知佢乜水

有次係荃灣見到佢又係一鳩fing上天想一下fit中勾實個扯鈴，點知個鈴跌左落架bb車到個呀媽屌撚到佢飛天

係你地on9港豬先會埋去睇依啲傻閪 一見到佢自己走開啦

睇完好想撳住佢隻閪腳

嘩屌, 攞命2人組

我覺得佢好on9
有次叫人踩住條線定唔知點
搞撚左成3-4分鐘
之後又叫人拍手又性咁
屌你老撚馮咁，之後先開始表演
表演完最後得幾個拍手

有無人錄低過

youtube 佢俾人打條片個cm見到佢自己貼

忍唔到笑

個小朋友係咪想靠雜耍搵食
打賞少就發脾氣

個b比呀媽抱緊定點
如果仲喺bb車應該

呢個Po好笑

係囉 我覺得算係幾勁
不過個開場真係耐左少少

真係好撚尷尬

唔知以為租咗場。轉幾轉, Fing幾Fing就派帽收token, 拋個身出嚟都冇你咁好揾。

訓係bb車到，好彩bb車個簷蓬擋一擋先無事

主角上水

個次喺旺角見佢着住件香港logo衫就停低支持下手足
終於等到佢開始表演
個搖搖fing到勁撚近
最後都俾咗廿蚊支持下手足
不過等待時間真係過長
同埋唔好講英文啦屌

我覺得樓主開post 個名岩你多d
雜耍肥仔

咁戇鳩 個場面一定好尷尬

有冇人覺得佢咁似...

有無片 想睇下佢發皮四

係尖沙咀有次都一野車左個釣去個女仔到，笑到我傻

好耐冇出旺角
旺角雜耍阿伯仲係唔係到

可以同關家姐個d放埋一齊

睇完唔好太down, 同時真係要諗下你個節奏同氣氛，期待下次見到你有進步。

唔好放棄，我唔想啲街頭表演得返啲呀叔呀嬸嘅噪音，耍雜嘅愈來愈少。

出現了

我覺得可以將成個表演 成為「一個失敗既表演」
就好似差利卓別靈 滑稽輪盡的幽默 啲人睇得開心啲 到最後 當然可以練到咁上下 變返做真正既自己

屌 上次我同朋友睇（因為我都識玩所以想睇吓佢玩成點）
講真 佢轉碟係ok ge
但扯鈴花式真係一般
拋高同之後做個個大旋風其實都唔難練 只係睇落好勁
最尷係我睇個次 佢雙鈴失手之後自己開始炆
又跌棍又Click 繩咁 仲要臨尾個個練咗好耐既花式失咗手
尷到即刻走

果次係旺角睇佢玩條繩玩左10分鐘,有哂音樂有哂動作好似表演緊咁
但覺得好奇怪點解冇特別野發生,諗緊係咪就黎會變D野出黎
之後屌原來只係SET緊場

之前喺旺角經過 佢嚿野飛咗出嚟擲到我隻腳
一句Sorry都無 仲好似想怪我無幫佢執返嚿野

條片睇到好尷 但係有少少位想講
第一 其實呢個表演style唔啱佢 搞到好奇怪
同埋表演過場講少幾句 唔好強迫觀眾睇你
嘗試下花式配合翻音樂 個效果會好d
第二 與其搞高個場地氣氛 不如做多幾下難招去吸引觀眾
同埋搞返清楚 街頭表演從來都唔係一門生意
觀眾唔一定要打賞 ivan反思下你做街頭表演
係為咗賺錢 定係 想同觀眾交流從而得到認同

有無人拍片影佢發瀾渣

屌！睇片都覺得好尷尬

好心你表演咪曬時間叫人拍手歡呼啦
又悶又無聊
表演得好咪自然有人拍手
做咩要迫鳩人？
一打膠唔洗找

條友成日失手都要人拍手掌

最尾仲要人比錢

朗豪門口見過 我都好俾面睇左兩個字
全程唔知佢做緊咩
西晒面咁叫啲路人拍手
我心諗人地肯停低睇你你都執到要感恩啦
仲好似奉旨要人支持咁
你都要有料先至會令人想拍手俾鼓勵你架
浪費左我人生10分鐘

不推文

感冒童大個咗？

好耐之前喺荃灣Citywalk 見過佢表演 睇左陣心諗 做嘜鳩

比你地講到睇左幾秒唔敢睇 怕老尷

拉

呢d垃圾post都上熱門 唔洗推行動post? 拉

點解可以畫地 仲要旺角站出口

點發瀾渣

好懷念

支持手足
唔好灰心喇
D cm睇下就算
做返個最真既自己

其實以佢咁嘅水準+年齡
好心就隱退兩年專心練技啦

呢個真
個次經過見到佢勁落力叫人拍掌

人地比面拍一次咪算
屌你老未攞個道具出黎又要人拍
拎上手又要人拍

前題係乜都未做過

I am not doing the show for money, I do it for love
The more money you give, the more I love you

佢知佢跳火圈個高潮一秒就完結先要扭屎忽拖時間

未睇過表演，但朗豪坊對出間莎莎門口見過佢發幾次脾氣
又大大力掉d器材又dum地咁

之前行旺角見過
有個流浪漢定乞衣係咁敲鐵碗
跟住呢個肥仔原地發脾氣
將佢喇叭較到最大聲引人注意
但其實根本冇觀眾睇緊佢
我仲以為佢有精神病

唔係好聽得明佢講乜
利申ielts list 9.0

佢表演態度同技巧我不予置評先 不過我估佢圍咁大個圈應該係驚表演個陣會唔夠位/啲道具會dum到人啫

其實tst個水晶球佬都無咩特別，次次等睇咩表演，但都等到唔耐煩走人

睇黎佢真係幾帶到歡樂

屌你脾氣差到呢

師兄做咩follow佢ig

原來佢講英文架

屌你真係精警

我覺得係假膠

睇過佢一次
未開始係咁叫人行埋D同拍手
到D人真係行埋同拍手佢又唔知係度做咩9唔開始
我企左成差唔多10分鐘佢終於開始
佢做左個有少少難度既動作見人冇反應, 又叫人拍手, 之後得好零碎既掌聲佢就發脾氣

我第一時間既反應: 屌曬鳩阿叔時間
之後再見到都冇停低過睇

講到尾咪又係為咗錢

會反省同檢討係好事 支持你

又發脾氣啲脾氣真係好撚臭

16歲嚟講都幾撚矮

點解我未見過佢

不如組團去睇佢，叫佢唔好攪咁多野入直路表演
得既就拍手打賞下
唔得既大家散水佢自己收檔啦

水晶佬係咪佢師傅

可以做潮文

似冇家教喔

吊 笑咗
满足佢一切願望

新黎?

佢以為自己係明星

咁可唔可以del po

3:45 fee too one ! Woo! Woo! Woooo!

啲音樂有啲MK

睇個樣就知係戇鳩仔

有次響荃新天地見到佢
當時唔知佢係表演完定準備表演
只係見佢圈咗個地方畀自己表演
但又乜都唔做
咁我同我阿媽企咗陣睇佢做乜
因為佢真係圈咗幾大範圍畀自己
咁我地就企前咗少少睇
佢就勁唔好老脾咁趕走我地
咁咪退返後睇佢有咩表演啦
佢就一路搞音響同玩條繩
最戇鳩係
在場大部分都係上年紀既人
佢都係講英文
所以當時我以為佢係外國人(睇樣唔似）
佢就得閒就講英文叫人拍手
但啲師奶都唔撚明
結果成班人黑人問號咁人拍佢地又拍
見佢叫人拍手咪以為開波啦
又唔係喎，佢繼續表演set音響
企咗成兩三分鐘都係睇佢黑面同玩音響
頂唔順就走咗

第二次響朗豪對面見到佢
當時好好彩佢準備開始表演
咪睇下佢咩料
點知原來啲表演幾普通
但表演完一樣野又叫人拍手
啲人都唔係幾想拍
結果啲人hea拍
咁佢表演無啦啦就完咗
最搞笑佢音樂有妙手仁心
搞到超奇怪
最後接返舊野個動作又以為自己好型搞到超尷尬
我睇完就走咗費事塞住條路，睇唔到佢黑面

呢張相佢個樣有啲似柳俊江

唔撚係掛

兩年都未收斂